尖東浮屍

0720 尖東
from facebook on9仔女同盟會

推

唉 又嚟

死黑警

我一直懷疑
輪姦 POPO同支那都有份
但係大搖大擺棄屍應該係支那做

不用分那麼細

要人mon 住影樣

仲要死幾多人？
懇求如有在場手足立即影樣認人

831

影大頭 影大頭 影大頭

屌又嚟

推 乜年紀身份

推！

推！！！！！！！！

9月3號已經有一單
40歲
會唔會真係UP 臭口講中, 黑警殺左人仔女就起底殺埋人亞媽

無理由N單浮屍都無人拜
唯一理由係所有屋企人比人殺左或軟禁

40歲女人應該你十幾至二十個RANGE,示威者的主流

9月3號已經有一單
40歲
會唔會真係UP 臭口講中, 黑警殺左人仔女就起底殺埋人亞媽

無理由N單浮屍都無人拜
唯一理由係所有屋企人比人殺左或軟禁

40歲女人的仔女應該係十幾至二十幾歲,示威者的主流

琴日叫哂太空館職員走，又重防尖沙咀，所以.......

我估架咋，絕非謠言

想推
有無影到更多相？

想幫推

想幫堆

手足。。。

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

屌 又有

Push

有無樣呀

push

尋人呀

屌 又黎

死圖

Never forgive never forget

痴撚線，黑衫黑褲紫色袋

屌，似手足

又黎 仲要死幾多人

Rip

係咪佢

殺狗

每月幾單

幫土共嘅，無一個係無辜

唔係，死者粉紅色波鞋

Kristy Hung 搵番！

特工

Push
Hope there is photo

拖鞋嚟，似喺換咗

1賠1.1
警謊稱死因無可疑

1.1都賠死你
一定話冇可疑

兩條囡囡都咁撚正
一撚定又係比黑警輪大米 再被自殺
屌你老母 黑警死全家
祝黑警互姦黑警老母 大咗要落B

特務

喺海係拖鞋，撈上嚟又轉咗波鞋？

呢張應該係剛遇害被打到咁

呢張相係其中一個西灣河中槍手足

唔係Poly手足下話

班死黑警殺完人
就掉落海

呢張相係幾日前比人拉的示威者,所以你細心睇有兩個人比人制伏左
可能貼相的想表示兩張相紫色好似

彥霖媽媽咪係

推 要搵埋真光妹妹啊

影大頭please

紫色背囊

無事丫嘛

又一單.....無可疑

但浮屍的紫感覺係外套
但我估係女仔

中共國安暗殺香港人

PUSH

有冇多d相？好似得3張

兩個意思：一係挑釁，二係恐嚇

又有

有無source 比張圖黎睇下邊個話搵返

咁都有得賠？

黑警又殺人

講左十萬次 一句comment 圖又冇你唔好留好撚過啦

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

有樣未？

要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

呢個係100%
好typical共產黨所為

朋友尋日影, 唔知有冇關係

幾時先停呀

Source呢？

連登死曬圖？

依個係中2槍下有意識上白車 應該唔係

有叫太空館走?

邊到得知? 小弟想知吓
係咪我跟得唔夠貼定係 你點知的?

冇死圖
要click嗰個方格仔先睇到

wtf

大家做多一步啦 多d關心身邊既朋友
每日都問候下
Rip

好靚女

唉

哇

今日蘋果都出咗幾篇講「死因冇可疑」
同埋彥霖事件

有無case number

尋日尖沙咀明明平行時空，但9點啲舖頭已經閂得7788......

唉 日日都見到有屍

著拖鞋在海浮沉都唔怕甩？

真光已搵到

【真核彈.有片】黑（港）警自爆：我哋唔喺果啲人，你明白啦？

幾2日 up 圖
成日up 完冇嘢顯示

agree

唔洗洗白喇
會入曬黑警數

有冇可能組成航拍偵查隊搜黑警證唉

721831

圖

行動緊要

甴近平

Fc?

唔係洗白
分析形勢唔通唔判明事實咩

diu

差役 共產黨 同中聯辦合謀殺人

咁討論下
點解你會認為係支那做而唔係黑警做？

想問呢位手足點吖？

個袋咁似既

點解要做呢D對自己有害無利既野
輪姦可以算獸慾
暴打因為發洩
但點解要特登放條屍出黎 仲整到奇奇怪怪咁又要次次都比人睇到
對POPO自己有咩好處
就算真係殺人POPO唔靜靜雞處理左佢要除左衫咁扔落鬧市到比大家睇

呢個一定係支那主意 佢要嚇鳩港豬

其實無謂呃自己話係支那做
POPO一定有份甚至佔大多數

搵到 俾人拉咗 唉屌那星

我同你睇法完全調轉
因為黑警覺得自己惡曬
反而武警又好解放軍又好
都仲要同中共交代，會有返啲紀律
例子係有個"防暴"用普通話屌鳩黑警食煙

屌咪就係支那交代落黎要底下班支那兵做野囉
POPO仆街就梗 但係佢連少少野都左兜右兜點會殺完人仲特登比你睇到咁ON9

你話POPO一時錯手殺左人棄屍比人睇到都話合理
而家根本就係有系統咁一件一件拋出黎嚇鳩你

你覺得ccp咁善良

好撚恐怖 新疆集中營
女既被人輪姦 男既被生化實驗

我覺得一定要有條線指向老解/武警殺人棄屍

首先要同黑警切割，但又要連去兩邊融合左（老解殺完人永遠追唔到因為無底）

借力打力

若果係中共落嘅order
黑警一樣可以做

肯燒狗宿舍未？
仲要幾多手足比人姦殺先肯震懾班恐怖分子

唔似, 希望係炒車

就算清算黑驚都唔會燒到過去

唔係覺得ccp善良
你係中共政府
已經有班仆街黑警食硬屎架喇
叫返黑警去做，拍曬心口同佢地無證無事就得
點會叫自己啲人去做

兩位都好靚女，一定要吉人天相
求大多多留意

有冇傳媒報？

推 屌你老母殺人犯

尖沙咀要開花啦

屌 呢個post就冇人推 分化post就成堆人推

其實而家係咪應該每單自殺案都要查真相，咁樣死法唔係辦法....

推
死圖呀

仆街 推呀

RIP

估計各有各做
國安自己都有班人做野
佢地唔會向黑警匯報
所以陳彥霖事件先會由謀殺改做屍體發現案
如果一開始知係自己友做
就一早說屍體發現冇可疑算啦

全世界岀黎

甴曱平

Wtf

救上嚟 影樣先

而家先知？？ 最好所有屍體check 下內臟整吾整！！

所以咪姐係支那指令

kristy已經搵翻
佢ig已經報咗平安

你都係靠估既嘢 亦永遠冇得fc 判咩明事實

up

已麻林

麻木曬？ 推啦屌！

有冇手足有辦法攞到正面相?
leave no one behind

你用錯sosad

判明唔到就求其搵條友見佢仆仆街街樣衰就入佢數咩

Up

邊有可能有咁L多浮屍?

香港依家痴L晒線!!

比尖沙咀翻工港豬最後洗白機會

同我入去推

yes
冇上面應承佢哋會做得咁出面咩

呢單冇人講?

哩單係西灣河交通狗開槍嗰單嚟

唔好比件紫裝誤導，有機會比狗換左衫再掉落海！

咩黎？
睇唔到

話比國際聽, 特別台灣人

已經問左依個ig女仔 佢話係本人

已上傳左圖

上傳咗圖 我係ig 問左佢 佢話係本人

有班人帶風向 姐係支那人一定有份啦

又係黑衫

上傳左圖

仆街黑警

自拍一張上黎咪信囉，點知係咪狗扮嫁，反正個面都上左黎就唔爭在啦

影唔到袋底卡其色果截

希望襯popo未到，有人盡快影大頭方便家屬認屍！

冇上水之後嘅相？

鞋唔同

agree, 現實係
旨暴製亂
前線手足萬二個小心！

大家勇d去影大頭

應該又係將軍澳警署
捉啲女仔姦殺嚟培訓黑警!

有相啦 fb見到

唔知有無人post過

好似無咩人跟哩單嘢

I don’t think so
班仆街死黑警一定有份
冇一個係無辜

又係果隻藍色手套 又一城出現過

又一城 一定好大機會又係死咗人
個晚會唔會將屍體暫放九龍塘個軍營入面 （估）
過幾日掟出去

唔係 未死

佢冇中到槍

Tui

仲有冇正面相

一個都不能少

推 有冇人認屍

幫推

點解冇咩人理

推
推
推

女手足 暫時千祈唔好落單

發完夢要熟人一齊走